% Nombre de voyelles

\question Écrivez une fonction \verb|nbVoyelles| qui prend en paramètre une cha\^ine de caractères, et qui renvoie le nombre de voyelles dans la cha\^ine. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert nbVoyelles('apparition')==4
assert nbVoyelles('bzzzz')==0
\end{lstlisting}